+++
title = "Харьков. Приглашение для вопросников."
date = 2007-01-28T20:09:20
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/01/28/harkov-priglashenie-dlya-voprosnikov/"
permalink = "/post_556/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200701/msg00044.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "kharkov-priglashenie-dlia-voprosnikov"
aliases = [ "/post_556", "/2007/01/28/harkov-priglashenie-dlya-voprosnikov",]
type = "post"
tags = []
+++

Здравствуйте, уважаемые авторы. Срочно требуется 45 вопросов для третьего этапа чемпионата Харькова по &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; (высшая лига). 18 февраля эти вопросы будут отыграны в Харькове, а 10-11 марта в Днепропетровске.



<!--more-->Допускается использование вопросов, уже игравшихся на локальных турнирах, при условии, что эти вопросы ещё не опубликованы в интернете и неизвестны украинским игрокам.



Стоимость 1 вопроса ЧГК, вошедшего в пакет, - $3. Возможны варианты обмена.



Редакторы Михаил Малкин и Андрей Абрамов будут ждать ваших вопросов до 12 февраля по адресам malkin<АТ>chgk.info sadly27<АТ>aaanet.ru (желательно отправлять вопросы на оба адреса сразу)



В поле &#8220;Тема&#8221; вашего письма, пожалуйста, напишите: Kharkov-FamiliaAvtora где вместо FamiliaAvtora поставьте вашу фамилию.



Если вы присылаете вопросы, которые уже предлагали другим редакторам, пожалуйста, сообщите об этом, указав фамилии этих редакторов. Если вы присылаете вопросы, которые уже звучали на других турнирах, пожалуйста, сообщите об этом, указав сроки и место проведения этих турниров.



Пожалуйста, по возможности проверяйте вопросы по Базе и соблюдайте традиционные правила их оформления.



Просим переслать это сообщение на региональные и клубные листы.



Заранее спасибо.



  _С уважением, Андрей Абрамов Михаил Малкин_